貪型剷左個寸頭，發現自己係m字額，可以點補救？

實俾女女笑死

圖？

圖?

仲係學堂？

冇圖

幾歲

17

m過佢

我光頭都幾好睇

司徒法正咁款？

無得救
狠心d剷個光頭算啦

差唔多

冇毛

界個閃電係前額